全民撳機

有撚用咩？擺得入提款機就預咗你用啦，點會影響銀行體系？要有效果就只有排爆佢總行分行櫃位擠提啦！